藍絲廢老 ：中國人食左幾百年野味都冇事 係美國佬害既

日本仔夠食魚生

想同佢開年

打佢啦屌你老母

你食緊個隻蝙蝠又係咪同幾百年前一樣呀，幾百年